{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_009395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023062898333/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Modern Suede Crop Jacket - Pecan"
    },
    "text": "Theoryブランドのレザージャケットはテーラードデザインが特徴です。 このジャケットは薄くて柔らかいスエード素材で製作され、体に自然に落ちる着心地を与えます。 短い丈で製作され、軽快な感じを与えます。 このジャケットは、ハイウエストパンツと組み合わせて安定したスタイルに仕上げます。 表地は天然皮革で製作されており、洗濯は革毛皮専門店でお願いします。 革クリーナーを利用する際は、目立たない場所で試験をしてから使用し、濡れた場合は乾いたタオルで拭いて日陰で乾燥してください。 湿気除去剤は製品を変形させるため、使用してはいけません。 紫外線や化学成分により製品が変色することがありますので、風通しの良い場所に保管し、十分なスペースを確保して製品が押されないように保管してください。 防虫剤が製品に触れないように注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "Theoryブランドのレザージャケットはテーラードデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんな素材でできていますか？",
            "answer": "このジャケットは薄くて柔らかいスエード素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんな着心地ですか？",
            "answer": "このジャケットは体に自然に落ちる着心地を与えます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんな感じがしますか？",
            "answer": "このジャケットは短い丈で製作され、軽快な感じを与えます。"
        },
        {
            "question": "どんなスタイルに合わせるといいですか？",
            "answer": "このジャケットはハイウエストパンツと組み合わせて安定したスタイルに仕上げます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのお手入れ方法は？",
            "answer": "表地は天然皮革で製作されており、洗濯は革毛皮専門店でお願いします。"
        },
        {
            "question": "革クリーナーを使う際の注意点はありますか？",
            "answer": "革クリーナーを利用する際は、目立たない場所で試験をしてから使用し、濡れた場合は乾いたタオルで拭いて日陰で乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "湿気除去剤は使用してもいいですか？",
            "answer": "湿気除去剤は製品を変形させるため、使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "製品を保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "紫外線や化学成分により製品が変色することがありますので、風通しの良い場所に保管し、十分なスペースを確保して製品が押されないように保管してください。"
        },
        {
            "question": "防虫剤は使用してもいいですか？",
            "answer": "防虫剤が製品に触れないように注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 411
    }
}